{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050413",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 청개구리펜션"
    },
    "text": "ペンションにはカフェがあります。 このペンションは黄井山と道楽山の入口に位置していて景観が美しいです。 周辺には様々なレジャー体験割引券も提供されます。 また、ペンションの隣には公営駐車場があり駐車に便利です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをするには炭とグリルを利用でき、4名基準で25,000ウォンの追加料金が発生します。 幼児も人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 最大人数の超過は不可能であり、当日現地にて決済します。 無料のWi-Fiが提供されており、ペットは出入りできません。 また、ペンションにはカフェと駐車場があります。 駐車場は無料ですが、状況によって利用が制限される場合があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 このペンションは家族が泊まるのに適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは黄井山と道楽山の入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのようなレジャー体験割引券がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なレジャー体験割引券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの隣には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの隣には公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキューをする場合、4名基準で25,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児も人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児も人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数の超過は不可能であり、当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "ペンションで無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットは入れますか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ペンションにはカフェと駐車場があります。駐車場は無料ですが、状況によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "このペンションは家族が泊まるのに適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 420
    }
}